有咩方法玩包剪揼唔會輸？

自己同自己玩

超必

仲有一個

出個陣見到要鬆開就出剪
無鬆開就出dup

對住塊鏡玩

慢左

都會輸

試過贏

慢出？

以前細妹同商場塊鏡玩包剪揼

媽咪覺得好得意就話：
「阿女咁犀利嘅 全部都打和喎👍」

點知細妹話 我贏咗一次同輸咗兩次😰

等緊位嘅人即刻望哂過黎然後散開😳

嚇到我媽咪即係抱走佢😱

嚇死老母

同曾志偉玩

正確

點解呢

同多啦a夢玩 出包就贏

原來我咁多嘢都諗唔到

唔好玩